最近/將會去泰國自駕遊既入一入黎

聽講最近泰國改左法例 除左國際車牌仲要申請多一張野先可以係當地揸車 有冇人知詳情

點解咁講

有國際牌就得 (利申:8月去過)

其實唔難

但我聽講依家改左制度 要申請多張野 我等緊星期一就打去領事館問問

泰國邊度呀

清萊揸左4日冇野喎，清萊都幾郊區

曼谷同華欣

泰國行錯路好多位俾你U-Turn喎